【I/A】艾倫奇想 (1) - 1月24日正式開服 你今日飲咗珍奶妹未

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

IOS：

Android：

1

LM

對腳幼到

抽不到好角就換掉 係咩玩法

連唔到ser 點玩

lm

刷好開波留個名

屌啲台灣代理game成日都係開服先知道有事前送角送抽卷
打下機刷首抽都要輸起跑線 攪到唔想玩

佢好似事前係全體派,打到1-2入地圖再出大廳就見到

全體派喎輸乜鬼嘢

佢有幾樣野
台港專屬角色
專屬角色限定時裝2揀1
三星召卷
全部都全體派定只係隻角色

《艾倫奇想》即日起正式上線！現在只要登入遊戲就送專為台港打造的角色「珍奶薇薇」以及校服版台灣時裝與李小龍版香港時裝兩套！除此之外，一系列的上線紀念活動也在熱烈進行中！即日起於活動期間內 （至 2/12）每天登入即可獲得培養與召喚英雄的必備道具「3 星成長萊歇爾 1 個、5000 金幣與艾倫之光 50 個」！另外，完成 7 日任務還可直接召喚傳說級角色「麗貝」，現在加入《艾倫奇想》，助你勇闖次元無煩惱！

留名試下玩

黑仔巴

好耐冇見了

所有野全體派！
有個十次十抽 比你抽岩先比錢

屌呀 兩傳說點抽

係未得我連唔到ser?
ipad iphone 模擬器試過幾次都唔得
睇下聽日點先

係

嘩屌，歐皇定課咗

隻蘿莉麗貝7日送,刷首抽唔好要佢
好似得巴哈個獨家活動無全體派

教學免費抽中一隻 之後過完1-2再20抽中多隻
但1-5之後個命運召喚毛都冇條 得1紫

首抽地獄 正式開始

屌呀 教學都中

唔難抽,1%,但係刷落比E7易出
仲要一開波廿抽,打到1-5十次十連選1
打到1-10圖鑑成就應該夠多次10連

我教學

我刷左10次左右就有2隻
但佢改名冇得重覆好撚狗

動物就一定伏

之後過完1-3畀多條女連教學都叫我換依隻落嚟

女呀

爆機了

我中左羅莉 果斷重刷

台仔話傳說好難升 刷高星英雄好啲

唔撚係掛

升星怪都有份稀有/英雄/傳說,主要好似刷關掉碎合,唔知難唔難刷

又有新驚
湯丸究竟有咩陰謀

留名

公告岩岩見到有人中傳說5星

又唔係我整嘅

一隻傳說開局唔難
最好就兩隻

Btw 成日中珍奶同蘿莉

中蘿好喎
5日後又有1隻，抽到2隻蘿到時候5星埋ko

要唔要？

無新月無意欲刷

歐洲人多到

單抽?

收收埋埋

一隻5星好似=好多隻3,我刷到5星麗卡
但係十次十連同之後20抽都收左皮刪左
有啲後悔

咁都係刷隻5星傳說穩陣

好似中間課金抽先出5星

咁算鳩數

唔洗課金抽都有

要抽重覆先可以升星？

唔洗重覆,同階就得
即係一隻5=16隻3星(唔知有無計錯數)
所以刷隻5星傳說好過
3星用唔得耐就放倉
我依家推左陣,事前送3隻傳說升星怪,推圖又送3隻
唔知之後難唔難拎

到底有定無

左面中間都有,右面全3星

幾時有得抽

見到了

我諗都係刷過
冇囡

我係你就留住先啦

鏟左

gg

我3隻3星傳說開波再推多左廿抽無傳說都想刪
唔中5星真係後面會長放倉
佢21同28日登入都有4星傳說送
真係不如刷一隻5星傳說長用

課金好過啦咁

4星傳說女女

刷首抽地獄

有無apk file

好難刷
刷左成晚 得一次有傳

中傳說都唔滿足 仲要睇星

中左傳說都難

玩首抽都玩幾日

自己升星仲好啦 佢都送埋料比你

要刷高星傳說 打到1-2就算 1-5都全部3星既

打pvp記得手動 有個交替回合可以轉個回合比打手去攻擊

好似幾正

5星英雄+4星傳說 屌呀

金色已經好難見 仲要刷金5星

屌佢老母，刷咗3隻金 3隻都係仔仲要出2次個隻骷髏骨頭比我
我想要囡囡阿 屌你

骷髏骨幾勁 AOE技

用緊

但好撚樣衰

成隻路人樣咁

刷餐死,終於出,幾驚刪左個5星麗卡刷唔番

好好彩一黎就有五星金角 要繼續keep 住玩了

好好玩

屌你成班歐洲人 棄game記得擺ac上黎送

你緊係又課哂啲禮包啦南

畢業了

垃圾game 要同稀有度升星根本on9

死左去邊。我玩緊瑪奇同佢.....

搵極你都唔應機

舊電腦壊左,電話號碼又轉過,登入唔番LINE

角色食相同角色升技能
升星同升級玩法好似陰陽師
升技會送一隻技能既野俾你 應該全部升一級
有啲大技畫面都幾吸引（有啲長 可以用4倍速飛）
耐玩性都算高
我厭佢戰鬥時間偏長
自動戰鬥幾似之前個隻三國無雙 幫你自動入關刷野
算唔錯既一隻game
傳說 238我刷左9次有一隻金（我無買 只係刷下）
免費就刷左2次有一隻金 算係易中
整體而言都算一隻好game 但我冇乜時間玩
所以我已經刪左

中五星聖誕妹

以為你死左

新電話裝line加我唔得？

無你ID

改過既名幾時先用得返 首抽刷到無貨

話說我食曬d進化用嘅野
又想刷過添

靚開局就唔洗刷啦

conanryan

金3星都唔想開,4以上 加幾隻紫4星先

咁樣開得未

一開始唔識 將金色進化用既萊歇爾當升lv 咁用哂

Metoo

+2 當佢肥料咁食 之後先驚覺係進化用

返工繼續刷

你禁自動選擇啦 佢會簡成長用

陣形仲要用指定角色先有buff 好難排 又唔知邊個得

升星要用同色
即係升4星橙角 要用3星橙角
5星橙同4星橙個差距會唔會太大

成隻七騎士咁

有角色評價未

已過1-5，要唔要刷到有金5星為止？

如果可以 真係要刷到金5星先好開局

金4星都蝕

啱
刷個金5星女女先

我覺得真係刷定幾個account , 試出金5
因為呢d食同星既game 好能伏
有隻紫5/金5 差太遠你後期肯定卡住升星

佢有副本刷碎,有分低中高級,我刷哂啲低級依家有50碎夠換半隻
好似有超低機率跌成隻,但係上5/6星要好多隻3,所以預唔到佢難唔難升
同埋開副本要用道具,唔清楚啲道具點有,但係副本可以分享比好友

真係唔會易,你宜家花時間刷隻金4/5 好過你咁樣搞

升到4星卡實哂了 不過懶得再刷 輕鬆玩

打PVP可以換金4星肥 一個月4隻

單4星金+單5星藍
諗緊開唔開好

做任都有送4星金肥

裝黎玩下先

凱伊好多人練

呢隻勁唔勁？

好撚勁 仲要5星

隻4星進化傳說
你升到爆LV 係咪要食番4隻4星傳說升5星?

唔知邊隻先係勁

6星有不死應該勁到HIHI

我都中

你地有冇留石? 係咪有隻叫新月未出?
我見台仔話留石抽佢

邊隻係

石我用黎買雜貨商多

D名好熟下

係咪棄左驚

邊個任有四星?

跟任去解,好似推完4章困難

我卡左係BOSS 3度

咩陣 補師好重要

每次都俾佢爆大招死

1補夠啦 呢隻boss係咪變做2隻嗰隻?
你要睇返block物攻定魔攻

邊隻英雄補師勁

過到啦
係中左自爆就爆果陣用補放罩

5章普通已經突然難左好多,啲怪勁高攻

呢隻野都有人升上5星 咩玩法

可能人地一抽返黎就係5星呢

who

有頭髮邊個想做癩痢

我會寧願用紫色低星囡囡

依隻我都有5星抽番黎,仲用緊兩隻5星藍英,零課邊有咁多5星黃紫英

睇過有幾隻藍英可以一用頂住先,上到6都勁過5星黃/紫英好多

反正刷完最多兩個月就棄 拿拿林hea下仲好

你囉
好少見你呢個po討論

其他驚做緊日任嘛

有冇人開公會

你

驚十個人都唔夠

我開左公會

七原罪

P.s. 飛雞加番我賴未

第一行第4隻

抽極都3星傳 點升上去....

我有印象記得幾年前高登嗰便入過你地group
唔知玩邊隻重課game

四星傳升到最高企哂係度

Full左 巴打我想入

推完5章普有5星傳說升星肥,不過得一隻放到2046

+1

e隻5星得唔得,坦角又唔係女

人生贏家

抽左幾多石

冇愛可重刷啦 但呢隻我好鍾意 疑似好勁

簡直on9到不得了
同星同稀有做素材先升得星
食自己升星 唔會升埋技
超越又要食6星自己

希望快d刷到金5星 睇下玩到幾耐

btw
隻game開之前 話升星絕對唔肝
設計到希望玩家唔洗刷首抽

隻GAME你隻坦唔勁 就唔洗玩落去

這個如何？

競技最top個班都係用全五星紫

有5星唔洗問,唔好用當肥都抵啦

要我玩落去?

原來100碎換升星怪只係1星,3星應該要400

用緊呢隊覺得可以一戰

換伊凱做打手啦 打boss一流

仆街 d體用極都唔完

伊凱?邊隻黎?

英雄攻擊手 白色頭髮拎紅藍劍
打完困難一有得換

升左藍英女主上6星打到啲啲聲

升星係只要同星食夠數量就得?唔洗同一隻right?

點解成日d英禁左攻擊都唔打人，直接skip個回合。。。。cls

所有手遊都係嫁

想問下開得未

肯定fail 啦,金4都無

隻洪堅上左6星之後勁到
刀刀都秒人

第二招debuff 好難打中boss

bug 重開好似冇事

你地試下巴倫J 勁到痴線,自帶減人魔防加暴擊

佢招2技好ON9 比人抵抗左 AUTO會狂出番

冇留意 會冇cd再出？

係 應該係BUG黎

唔好話傳升5 英雄升5都難 以前魔靈好似易搞好多

其實d進化素材有咩方法得到?除左咩之光分解黎換

巴打我申請左七原罪

請加 叫神KYK

巴打我申請左入公會 叫神KYK

我會建議大家買一個5星傳說 做主力好D
其他隊員用哂稀有/英雄因為稀有英雄上6星唔難
但傳說係勁難
所以專心上一隻上6星傳說好過你分散升

我望反d高分pvp,根本連德說都唔洗
全稀有上6星可能仲實用
btw隻 game次門到台灣都得小小人講
睇黎1個月就倒閉

個7日活動係一定要個人做完先解到定可以提前做?

想問下D 3-5星藍色英雄有咩用? 駛唔駛留

5星英唔理咩顏色一定有用,起碼幫你打pve/pvp 先

呢隻奶媽勁唔勁

咁講啦呢隻game 你可以暫時唔理傳說,想要就必需刷隻5星
而最低要求就肯定要刷隻5星紫色
如果唔係你去到第3章應該唔夠力過,補師佢主線我見到有紫色3-4星送

賣
頭2抽 2隻5星 之後特別抽再中 1隻5星（要課金先拎到但抽中左）

無重覆 有意

岩岩見到 好 再申

我踢人

心痛

隻驚修改器都出埋 on9

有冇人要 3隻5星傳說號 課千幾蚊都未唔會中到

想棄,好垃圾,PVP AI守隊勁廢,好易贏鬥打得多場數咁

我會寧願留住

有其實唔出奇
無先出奇

棄啦，依隻真係幾垃圾

其實真係食一隻上6星好過,6星同5星差太遠
超越+5直情藍英都吊打傳說
我諗除左傳說補招大技免疫攻擊仲可以用,其他你上唔到6都係放倉
我推到6章已經卡緊
又小人玩,我打左晚PVP用一隻6星藍英已經夠上到20位
如果專升一隻藍英超越+5真係秒撚哂

痴能線,湯巴我無意冒犯不過隻game 真係唔知咩事
佢d關送英本身係好事,但前題係你要打得贏

呢條女我主力黎有buff 有aoe ,你個隻坦大把替補

我反而覺得坦無可替代：（

我個隻5星紫色坦,自帶補血加防勁到仆街
你個隻我都有,印象中係開技加雙防

賣帳號
雙傳說5星開局 特別抽已中5星傳說（未課金拎出黎）
有意telegram

我朋友叫我同你講多謝晒

我用緊呢隊

金盾上6 好有用

3星傳說分解有20000玉,可以去商店買3星怪10000 1隻
一個月限買9隻

我多謝你咁快手交易

湯巴呢隻點睇? 好似新出~

下面見到句King's Raid is better than this..
笑到仆街

King's Raid而家仲有人玩?

留返係度嗰啲都係畀V社撚到無乜反應

稀有果隻死神戴娜你地唔好賣
升佢上6星打競場技勁到
大技係打全體 + 詛咒
出完之後對面補師補幾多 就扣番幾多血

幾正咁 美國IOS先有？

ios好似係賓賓 美帝冇check 唔肯定

IOS: 澳洲 馬來西亞 菲律賓

又係時候開POST，但佢依家係封測定乜鬼嘢